Napisz wielowątkowy serwer oraz klientów w pythonie, który wymieni z każdym klientem 3 różne losowe wartości za pomocą gniazda tcp, następnie co sekundę klient i serwer będą wymieniali między sobą te wartości i serwer będzie mnożył te wartości przez 2 a klient przez 5. Wymiana początkowych wartości ma się odbyć za pomocą gniazda TCP. Każda następna wymiana klient serwer co 1 sekundę ma się odbyć z użyciem gniazd UDP.
